# Translation for the Simple Pages plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2011 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
#
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-SimplePages/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-05 19:27+0000\n"
"Last-Translator: John Flatness <john@zerocrates.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: SimplePagesPlugin.php:294
msgid "Simple Pages"
msgstr "简单页面"

#: SimplePagesPlugin.php:320
msgid "Simple Page"
msgstr "简单页"

#: config_form.php:3
msgid "Filter User Input For Page Content?"
msgstr "为页面内容过滤用户输入？"

#: config_form.php:7
msgid ""
"If checked, this plugin will filter all simple pages using the HTML filters "
"set on the security settings page."
msgstr ""

#: controllers/IndexController.php:73 controllers/TranslationController.php:53
msgid "Name and heading for the page (required)"
msgstr "页面的名称和页头（必需）"

#: controllers/IndexController.php:83 views/admin/index/browse-list.php:6
msgid "Slug"
msgstr "缩略名"

#: controllers/IndexController.php:85
msgid ""
"The slug is the part of the URL for this page. A slug will be created "
"automatically from the title if one is not entered. Letters, numbers, "
"underscores, dashes, and forward slashes are allowed."
msgstr ""
"缩略名是该页面URL的一部分。如果没有输入，缩略名将会从标题自动生成。字母、数"
"字、下划线、破折号以及“/”是允许的。"

#: controllers/IndexController.php:99
msgid "Use HTML editor?"
msgstr "使用HTML编辑器？"

#: controllers/IndexController.php:101
msgid "Check this to add an HTML editor bar for easily creating HTML."
msgstr ""

#: controllers/IndexController.php:112
#: controllers/TranslationController.php:64 views/admin/index/translate.php:20
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: controllers/IndexController.php:114
#: controllers/TranslationController.php:66
msgid ""
"Add content for page. This field supports shortcodes. For a list of "
"available shortcodes, refer to the <a target=_blank href=\"http://omeka.org/"
"codex/Shortcodes\">Omeka Codex</a>."
msgstr ""

#: controllers/IndexController.php:125
msgid "Parent"
msgstr "父页面"

#: controllers/IndexController.php:126
msgid "The parent page"
msgstr "上层页面"

#: controllers/IndexController.php:134
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: controllers/IndexController.php:136
msgid "The order of the page relative to the other pages with the same parent"
msgstr "该页面相对于同一上层页面下的其它页面的顺序"

#: controllers/IndexController.php:148
msgid "Publish this page?"
msgstr "发布这一页？"

#: controllers/IndexController.php:149
msgid "Checking this box will make the page public"
msgstr "点选该框将公开页面"

#: controllers/IndexController.php:177
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been added."
msgstr "页面\"%s\"已添加完毕。"

#: controllers/IndexController.php:179
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been edited."
msgstr "页面\"%s\"已编辑完毕。"

#: controllers/IndexController.php:194
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been deleted."
msgstr "页面\"%s\"已删除。"

#: controllers/TranslationController.php:43
msgid "Locale"
msgstr ""

#: controllers/TranslationController.php:94
#, fuzzy, php-format
msgid "The translation for \"%s\" has been added."
msgstr "页面\"%s\"已添加完毕。"

#: controllers/TranslationController.php:96
#, fuzzy, php-format
msgid "The translation for \"%s\" has been edited."
msgstr "页面\"%s\"已编辑完毕。"

#: controllers/TranslationController.php:128
#, fuzzy, php-format
msgid "The translation for \"%s\" has been deleted."
msgstr "页面\"%s\"已删除。"

#: helpers/SimplePageFunctions.php:121
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: helpers/SimplePageFunctions.php:166
msgid "Main Page (No Parent)"
msgstr "主页（无父页）"

#: models/SimplePagesPage.php:61 models/SimplePagesPageTranslation.php:23
msgid "The page must be given a title."
msgstr "页面必须给定一个标题。"

#: models/SimplePagesPage.php:65 models/SimplePagesPageTranslation.php:27
msgid "The title for your page must be 255 characters or less."
msgstr "你的页面标题必须只能有255个字符或更少。"

#: models/SimplePagesPage.php:69
msgid "The title is already in use by another page. Please choose another."
msgstr "该标题已被另一个页面使用。请选择另一个。"

#: models/SimplePagesPage.php:73
msgid "The page must be given a valid slug."
msgstr "必须给该页一个有效的缩略名。"

#: models/SimplePagesPage.php:77
msgid "The slug for your page must not be a forward slash."
msgstr "您页面的缩略名不能是“/”。"

#: models/SimplePagesPage.php:81
msgid "The slug for your page must be 255 characters or less."
msgstr "您页面的缩略名必须只能有255个字符或更少。"

#: models/SimplePagesPage.php:85
msgid "The slug is already in use by another page. Please choose another."
msgstr "该缩略名已被另一页面使用。请选择另一个。"

#: models/SimplePagesPage.php:89
msgid "The order must be an integer greater than or equal to 0."
msgstr "顺序号必须是大于等于0的一个整数。"

#: models/SimplePagesPageTranslation.php:31
msgid "There is already a translation for this language."
msgstr ""

#: views/admin/index/add.php:5
msgid "Simple Pages | Add Page"
msgstr "简单页 | 添加页面"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:16
#: views/admin/index/browse-list.php:36
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> on %2$s"
msgstr "在%2$s上的<strong>%1$s</strong>"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:20
msgid "Published"
msgstr "已出版"

#: views/admin/index/browse-hierarchy-page.php:20
msgid "Not Published"
msgstr "未出版"

#: views/admin/index/browse-list.php:7
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改日期"

#: views/admin/index/browse-list.php:28
msgid "Translate"
msgstr ""

#: views/admin/index/browse.php:3
msgid "Simple Pages | Browse"
msgstr "简单页 | 浏览"

#: views/admin/index/browse.php:9
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: views/admin/index/browse.php:12
msgid "Hierarchy View"
msgstr "层次视图"

#: views/admin/index/browse.php:17
msgid "Add a Page"
msgstr "添加页面"

#: views/admin/index/browse.php:19
msgid "There are no pages."
msgstr "没有页面。"

#: views/admin/index/browse.php:19
msgid "Add a page."
msgstr "添加页面。"

#: views/admin/index/edit.php:4
#, php-format
msgid "Simple Pages | Edit \"%s\""
msgstr "简单页 | 编辑\"%s\""

#: views/admin/index/edit.php:40
#, php-format
msgid ""
"This page was created by <strong>%1$s</strong> on %2$s, and last modified by "
"<strong>%3$s</strong> on %4$s."
msgstr ""
"本页由<strong>%1$s</strong>创建于%2$s，并由<strong>%3$s</strong>最后修改"
"于%4$s。"

#: views/admin/index/translate.php:6
#, fuzzy, php-format
msgid "Simple Pages | Translate \"%s\""
msgstr "简单页 | 编辑\"%s\""

#: views/admin/index/translate.php:13
msgid "Add a translation"
msgstr ""

#: views/admin/index/translate.php:45
msgid "There is no translation for this page yet."
msgstr ""

#: views/admin/translation/add.php:5
#, fuzzy
msgid "Simple Pages | Add Translation"
msgstr "简单页 | 添加页面"

#: views/admin/translation/edit.php:5
#, fuzzy
msgid "Simple Pages | Edit Translation"
msgstr "简单页 | 编辑\"%s\""
